你想拎咩色身份證呀？

小弟十分敬佩酒樓老人智慧，
整左張圖大家可以將智慧流傳開去

[轉載] 黃色/藍色身份證

尋晚食飯，同枱有位老人家同酒樓經理吹水，傾完一輪，經理明顯係撐政府，但老人還未表態，然後經理問老人：「依家學生搞到咁亂點解決好？」

老人淡定說：「送中法無問題，想送中就拎藍色身份証，唔想就拎黃色，第時犯罪藍色就返大陸審，黃色就係香港審，睇下邊個願意返上去囉。」
最後老人就笑問經理你想拎咩色身份証呀？經理一面尷尬向大家笑一笑，連回答的勇氣都沒有就行開了。

現實就是好多呢類人，盲撐政府，自己唔想送中，但又鬧學生搞事...100萬人上街反送中政府唔理！
唔係學生搞事？！ 條送中法過左喇... DLLM正懵撚！

資料來源：Barry Lui

原PO:

1招收藍絲皮

呢個堅

笑死 啲廢中老冇讀過書 把口就支持政府 屌學生 身體卻得誠實

廢老: 行得正企得正怕咩法律
到時犯左法一句話唔知就以為無事

完全ko
高招

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

推

下次可以同班5毛講

老人好野

哇正
引banner出黎
大大隻字質問藍絲

*印

悲慘世界？

以及資助機構，都係沆瀣一氣

呢招正 一定要貼堂 貼連儂牆

A3 大圖
隨便印

完美解決方案，一例兩制

818

一國兩制冇得輸

唔好意思阻阻大家 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

Push

好正

呢個文宣唔錯

一陣佢地全部都投藍, 你知啦佢地低能架麻

智者

我打賭班藍絲話我冇犯罪咪冇事囉

無恥藍蛆一定唔會正面答 一定會扯開話題話咩
我良好市民點會犯罪呀 你都戇撚鳩 之類
但正正揭露左佢內心既答案

推到係藍屍群出現

唔會犯罪拍乜上大陸比人審

push

Ok, 咁比張藍色身分證佢！

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

勁

如果佢話好人好者點會無啦啦犯罪點覆

係咪應該強調埋大陸個d法例
例如你上網講錯野就即刻送上去個堆離曬罩既law

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

我個藍屍親戚就正正話 行得正企得正怕咩犯罪怕咩俾人拉
可以用咩佢理解到既說話同佢講

犯大陸嘅法都會比人拉 唔知佢清唔清大陸法律呢

Good

比一個月時間你申請做黃色
如果唔係一律當藍色！

政治冷感派死咗都唔知咩事

[緊急分析]法！不！責！眾！

啱呀
睇死個個都拎黃色
寧願香港審,香港坐監

高質文宣

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

可以問下良好藍屍, 你確定你交足個人入息稅? 連冰冰都交唔足, 消失左幾個月.你確定你交足?
我問過藍屍親戚
佢話確定交足. 咁你立即塞個5毛俾佢. 同佢講下個月記得報. 如果唔係親戚一場我都會舉報你少報50萬. (大陸法理上應該要月月更新上報個人入息)
佢話你有咩証據收50萬? (香港舉証責任在於控方=疑點利益歸於被告)
大陸行中國法, 舉証責任在於被告= 你要搵証據証明你無收果50萬.

咁咪拎藍色身分證囉 ，佢會支持中國既司法制度架嘛

推 一句ko 廢老

Psh

攞藍色嘅殺人都唔會有罪
拎黃色嘅行下街都可以話參與暴動

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

我呀媽答你
下 我無事無幹做咩要坐監
唔犯法咪得囉

我呀媽會黑人問號
唔明你up乜

依家班廢中廢老就係話唔犯法就唔洗驚丫嘛屌佢老母

721 811 817教協遊行 818民陣遊行
出黎呀

今日用呢個例子 我講到一半我老豆發鳩我脾氣

邊撚度有得咁講 （佢話自己中立 反對暴力 係咁屌打狗）

之後全日大家無講過一句說話

721 811

好人好者怕咩拎藍色

之後又用強姦做例子 我強姦完你 講對唔住得唔得

我話人地乜都無做 就衝去禁低個女仔 咁就拘捕？

結果佢話 你地而家非法集結阿

同佢講左一開始不嬲係要假定個人無罪 你有咩證據話佢非法集結 你有冇見到佢叫口號 有冇派野宣傳

之後話鳩我地走灰色地帶

之後就無再講野

紅色

高招

有冇人可以將香港警察改為八九六四送番去大陸?

完美示範 2 systems

但係佢哋會大大聲話自己永遠都唔會犯法
反問你好人好姐犯咩法

跟住黃色就變三等公民

藍色：俾中國先審，如果中國不提起訴就到香港審
（免有人用錢了事 係街開無雙又冇事）
黃色：只有香港可提起訴
不如加埋藍色身分證當回鄉證，唔拎冇得返
廢事有人去分享我國光榮

直接藍證遣返大陸

致 香港人

818 真喺要好和平咁行完散
今次目的喺比全世界睇
人數夠多 威力大好撚多
有人衝 唔好屌喺鬼 阻止佢就ok
我自己勇武底線已經由612之後無咗
但今次的確唔喺衝唔衝 喺要和平!

818見!

推到比更多人見到

不是愛國是怕黨

postsu

覆佢 盲人都會偷睇國務機密

印出黎周街貼

拎藍色個啲應該跟中共法律 等佢地連言論自由都無

藍蛆立即現形
雙重國籍嘅應該會繼續嘈
到時候再通知當地政府，此人叛國

其實班無恥藍絲一定話無所謂
然後講到自己永遠唔會犯罪
班仆街點都有借口耍走你
同警畜一樣無恥則無敵

支持

推到連儂牆見到

最緊要黑白識得分

然後佢問你，好人好姐點解會犯法
點答好？

終於可以答人 你話自己唔會犯法 唔驚送中丫嘛
咁你攞藍色身份証得啦

我啊爸話你行得正 企得正根本唔會犯法點拆

K.O

推
口裹說不 身體卻很誠實

cls一開始以為話睇身份証大抓捕，
點知曲到直

I agree with you

話掂都無所謂梗係擇藍色，又可以象徵自己有幾愛國

正喎呢個
不過平時唔會接觸交大陸稅既人

喂，好呀
大家都唔洗嘈
唔洗逼大家接受自己個套

中国阳光司法，哂死你呀

邊個知你行得正企得正呀

10/10

高招ko 啲藍絲

啲人仲信啲咁野
大陸要屈鳩人大把招

你可以答佢
「大陸共產黨你都信？佢要屈你使擇日？
佢要強制收你間屋使講道理？
你真心信大陸既司法制度？」

佢話信
咁咪信囉
唔好再浪費心力喇

應該要講藍證就行大陸法制，黃證就香港法制

佢自以為行得正企得正者
「你肯定一啲事都無？
大陸司法你真心信？」

今日咁多高質文宣

好屈

阿伯好波

答:唔犯法怕咩拎藍色

衝過紅燈味

老人的智慧

利害

豬奴會答：
我唔犯罪咪得囉

簡直係終極solution
真係推出的話應該民望經濟國際聲譽都齊起飛

好有慧根

高官警察強制拎藍卡

一言驚醒洛克人

廢佬會一句答你，你唔搞事洗鬼怕去邊審。

貼去港人港地 幫港出聲

智慧老人

我已經聽到班藍絲大大聲咁講行得正企得正洗咩怕

可以print出黎做文宣

真智者

廢老:冇犯法怕咩

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

思想訓練就可以，真係實行咪又係運左妳上去再塞張藍證 比妳

大智慧

正

廢老： 我行得正企得正啊 驚你啊？

簡單易明

藍絲會答你 我唔犯法洗乜揀！

答行得正企得正，無犯法怕乜嘅一律俾張藍色身份證過佢

可以比我同去新城市做文宣？

P牌仔比唔到正皮
但reply 人手正評

句一國兩制真係畫龍點睛

ok wo喂

廢奴：大家都是中國人 你們香港廢青就是搞分化 搞港獨。

用正常人角度出發睇藍絲太天真

真正藍屍：揀藍色咪藍色，唔搞亂個社會怕咩俾人拉，俾大陸審咪審，冇野好驚

呢個正

好有智慧

One stone two birds fitting all

haha

有啲平時唔聲唔聲
但真係大智慧

無得頂

屌 聽到厭 個撚個都係咁講

可唔可以將張圖句犯罪轉做比人告/檢控
因為班廢老實話自己唔使驚因為冇犯罪

唔係喎
啲藍絲廢老實會為啖氣揀藍色
以後話我行得正企得正，怕咩

咁講唔得
對家一句唔犯罪就唔使驚
就直接此po已完

應該係

撐送中拎藍色身份證
即使在港亦須遵守大陸法律
若被大陸視為犯法
會被當作逃犯送至大陸

反送中拎黃色身份證
只需遵守香港法律
任何情況下
不會被強行送至大陸

我覺得咁樣好啲

咁樣會唔會好啲

但係又講得無錯

求高清版

暫無高清版，喺街，幅圖係用手機整

點解要搵把刀行住自己？

你果個正呀 巴打路上小心

聽日整返

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等